真心樹窿

可以係comment 留言 想私人啲嘅話可以tg我 未必好快可以覆到你 假如真係好多 可以分享畀我 eg心事,愛情,朋友等 我都可以畀小小建議 睇下幫唔幫到[size= 香港人放鬆下/violet][/size=6] 想private D 就tg 唔介意就comment below
光復香港 時代革命

善心打破仁愛堂

哈